聽到樓下阿陳師奶話：呃左我去做檢測，測完又爆過第四波

全民檢驗有咩用？

見到藍絲廢老抱怨，一定要加以開導：

咪就係lo，人地專家都話無用啦，仆街柒婆係都要搞d多餘野

一次檢測洗10億
拿, 我支持再爆過
D錢俾呀爺檢測隊, 好過俾班黃絲保就業
你話係咪先, 陳太

做埋健康碼就先會健康

廢老： 又有得去檢測拎免廢口罩

傻西

有時真係忍唔住

做得唔夠密囉師奶 建議每星期 什或至隔日做一次全民檢測 做多啲人都精神啲肺炎都唔敢埋身啦